[I/A]Puzzle and Dragon前玩家討論區[131]巨投好小氣的

binc

十卜

【ダンジョン名】 アテナ
【募集するリーダー】オナリス スキブ
【ルームID】 9806 8187
iOSの方

報紙好小氣

新光限其實係咪亂組都夠做
之前塞一堆轉珠 9轉都大大力

睇你打乜關

報G開post同大家講自己好小氣
咩意思?

秋後算帳囉

新人留名

升寵好貴
我仲未升滿你

大神留名

岩岩又射歪 中左奏

得閒我幫打LV關未

多謝閃光派297

中晒優格風神都冇零龍
10倍唔出現牙

唔得

On79

好撚悶

但冇錢抽啦

會長做左祭品
借錢都要抽啦

玩住孖車等鐵丁

出去靜坐啦 而家出可能仲有5舊

你坐到生痣瘡都等唔到

隻奏超級好丁喎清

正評俾TOPIC

[img]圖片網址 [/img]

等新貨
任狗為咗趕貨機都唔撚check

等到出年啦你

出年都冇人玩啦

我地switch 2見

Oj😀

12345

今日comeback stage牙

啱啱買左B side

G

g

88278864
他媽

今晚諗住用執行踼館

五木寶寶陳日開twitch,矛睇到😑

[quote][quote]
屌 鐵丁部PS4 mola mola

有冇巴打猶格帶過lv 10

details?

🤔

睇遲神一仔表演

橙

齊

我唔齊

ab都冇?

冇機械人 機宙未升

你依隊仲米過我果隊

屌蟬咩技？

你地d yoga可唔可以繼野=.=

橙契

琴日先抽到咋，原諒我😞

想繼咩

有冇3回光buff

會盡快升多隻繼

無錢繼野啊

我9up

溫馨提示 禾機宙繼左隻297寶冠 先夠血食雪糕囝第1下仲KEEP到金身

旁門左道
我有馬會做後盾

咁我繼光白狗

有無人刷機赫

冇
得光賢龍/日龍

乜春野一仔呀

你有咩係無

sor
認錯人

法老到

零龍

是但啦 夠血你鐘意插寵物都得

有冇巴打帶打

諗唔到點打-.-

禾只係棄婦

撚茶同禾打10lv

一仔落返我枱底啦

你齊唔齊

我用個隻龍博士中間塞左四隻水時撩左幾下就打完😂

冇四隻水時

蝦❗️

有b 但要升隻野

有無安答清7月任務

同我打超金 唔夠升

班傻仔俾人呃咗出去

你上炮友網啦

超金我打呀

好彩跟到個好蛇頭 3點就收得工!

差d中暑🖕🏼

巧等陣

差1隻水時 同水賢龍

1234 5811
肥金

有咁難咩
我同分身水hunter事但轉都過

又話打

入緊啦 你個窿咁緊 好難入呀嘛

想我繼咩

4361 2227
蛋龍

試過同人協 第4層就死左
可能我隊水獵冇力

執啦屌你老母

岩岩先抽到第2隻,會盡快繼番落YOGA度

成隊水屬谷到上廿幾萬血型到核爆😤

咩黎

我愛你 岩岩好0體

5804 1544
蛋龍

有冇巴打試下

新手 咩寵起手最好？

yogurt 尋日10倍up嗰隻

撚荼

me a?

YES

有無安答打場極三

HO BALL

勁

我朋友係上海番intern
已經係着full suit包到實一實
搭巴士比變態拎條撚出黎頂仲射埋
大叫非禮啲人又係完全唔理佢
佢番酒店喊到傻左 係咁沖涼
有冇諗過你地係到講緊好正好正嘅時候
其實你地係鼓勵緊個變態做呢件事

有，又如何

淨係聽佢咁講都覺得好正

有冇巴打Lv 10

變態！

正牙

這種下流無恥 卑鄙賤格嘅事
我只想講 ..

有無人打

想去

打乜

火喇叭

原來手機遊戲唔係遊戲
增廣見聞了

一仔幾時add禾switch

你朋友

冇聽twice好耐

呢句真
呢排聽blackpink多d

閃光呢 我中左初瓏相

屌你老母

有冇娜恩相睇牙

膠卡恩地 銀紙普美

未得閒去買

中咗閃卡阿嬌

移花接木

羽狗 隻揪未

我頂上，佢笠左水

你有揪switch牙

鐵丁買嘅話我即買😞

我屌咩 邊到搵隻水宙出黎呀

宙斯屈薯

唔好放我手足上枱😑

Yes

體力無限多阿，我現在快700等，打三場雙一升一等，中間有200扣打可以打八次，三場雙一27min八場8min等若45分鐘一隻297，花石就更快了，一石1.5隻297,很划算阿

有無人未打機世界

求carry

有冇人企+蛋

你帶水射+4魚

9882 8697

原來係協到 屌奶星搵極都搵唔到

我驚寵物G會輸到喊
原諒我既苦心

有冇人企+蛋

你帶水射+4魚

3277 6855

呢到至少5個人有機 😅

need what?

水獵猶格暗雅

好似易d

隊員唔易

忍唔住要十卜

笑死

紳士鐵

刷加蛋都要比人陰

D人唔餵蛋龍比D魚

就係冇加蛋先要刷

講緊蛋龍wor

sor lol 睇錯

直葉係雞係公廁

Ok?
但我猶格未滿技

信唔信我掹槍？

唔撚驚你啦

唔信

零龍火光暗三揀一
進邊隻好

信大介得永生

水

典解諗火 定係你已經有水木

就係問第三隻

抽多兩隻咪唔駛煩

冇買arms

禾刀無

夠唔夠力打尾二

塞隻阿妮落去

我繼隻洛基？
無光北歐

巨人個隻 光屬雙機械KILLER

女巨人

幼女武則天

接受唔到 call fbi先

有冇巴打長掛火零龍
招極麵招唔到 全max

都唔撚明點解APPLE會比佢上到架

牙遲好變態

快手出必中比我抽好過啦 出埋d小胸部

收到風下個活動名叫寵物覺醒特別活動，指定關出潛覺

閃光隻手指好勁

dim gun

收倒風
又有人中咗零

who

做打手

醜撚到
扑咗報紙先

🐷

我生日果日會開福袋

屌一次比一次醜 好想嘔

呸 封殺黎既

NEWPAPER HKG抽幾多下?

=.=

報紙D TASTE YAP左少少

on9 youtube 名都加hkg

好耐啦個ac

好想搣佢塊面

係

=.=

窄d喎
隻嘢咁廢

我都覺

打完4-10,頭都痛牙

幾抽刀無鑽蛋

加油

想屌

dim gun ar T___T

🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕屌你老母

報紙咁好心機進左咁多隻

唔係點出黎行

[I/A]Puzzle and Dragon前玩家討論區[131]巨投好小氣的

⩑'ə'

遲bb

v巴

zzz吧

巨頭大晒咩

一陣100抽 12點左右開波

2016玩家無發言權

200人睇再多100抽ok?

屌你老母 我仲以為係度玩緊白貓

DEL GAME啦BYE

有咩好睇,仲悶過轉珠

吓
遲囝幫我upgrade左做2017啦

屌你老味又抽

今日唔覺意update做 2017

我而家係2018等緊你地

叛徒！

幾點開台

2018仲唔改名!

你係咪唔識字

入黎就有得笑

抽幾多下

我已經愛上e巴

今次十卜你

100點

又抽
dim gun ar

G持!

call齊人馬g持

十二點打丁

嘩 石川+30
射佢老味先

555

射加嘅時間拎嚟抽蛋 我已經有你5倍嘅297

你幾時覺得我冇射加既錯覺

[img]圖片網址 [/img]?

佢個鼻哥窿好柒

UP MUD

條女好撚似李華月

電競不是對戰Mode、再談五星物語：感謝中文版神翻譯、抽呀抽白貓+拿度尼

仍然無pad

點先用到個D設置條件 ？

咩設置條件?

抵制pad 你我有責

Box分類 我估

有冇人強姦宙斯 3853 4358

唔識講 自己睇

無猶格 🤦‍♀️

強姦你ok?

禾打隻水
仲有冇

有冇人企+蛋
水射+4魚

3325 9313

有無人企石川
8722 0028
你執行魚

有3207 5598

thank you

有冇ching有張圖係有條友喺左邊一拳打落個十字心盾（腹肌）到

呢隻撚屌邊關好出D

今次lv4

絕龍界

Thx

唔跌

@QLmiku

51828551 絕龍界 猶格水獵

搵到了

之前用香港itunes課pad都唔會拒絕，點解今次課唔到

神抽到把聲都拆埋

CALLED FBI

老屎忽想玩返 想問零龍得一隻應該進咩屬最好

神又然

認真答
睇你玩咩

諗緊水定光好

深夜一抽 中第三隻猶格
我想要零龍阿

我無玩果陣係岩岩出暗雅 換左一隻之後就冇玩了

有冇巴打可以同我協場Lv10

你暗零入唔到暗雅嫁bo

終於過到

有冇人想企素材1

我見人轉做水屬玩 可以唔玩暗雅

水屬ok

巴打你好 我都諗緊玩木定水好

有冇巴打刷暗喇叭？

你好 岩岩先玩返

隊員主要放邊幾隻

1抽中0龍 果然有up

再入坑
6抽就中隻油格
可惜之前係玩開火木暗
光隊要重升

水暗 7c覺個d

宜家隊員好似用機械人 貂蟬 白狗 紅葉 光瓶 呢幾隻多

白狗進邊邊

放暗雅 膿姬 團長

龍kill?

好的 機械人 貂蟬 紅葉 光瓶 呢幾隻又係咩黎

貂蟬係宜家神up up緊嘅其中一隻
紅葉係女子機金蛋嚟 宜家冇得抽
光瓶就宜家花嫁機新嗰隻8星
機械人係光之星導機 玩返應該冇咁快合到

所以應該要用住其他隊員再慢慢整

巨頭巧巧人

隊員要求好高 機械人好撚屈 但合成方法好麻煩
女子機
升完應該又會轉meta 9

呢到淨係認到鬥快派報紙

好想

竟然唔係閃光神

有冇ching企10場加蛋
執行/機川頭 4sb 5480 6875

暗雅膿姬主暗但零龍水屬無問題咩

老屎忽回坑 求carry
124 846 208

聽日抽多幾pack 追零龍

遇暗點打

我想問yogurt 冇白狗可以塞邊d 寵

上面有片 2機械人

磨磨下訓著左

未過

緊急出動

屌你唔返工

2號都有集會咩🇭🇰

yes
金鍾m記

鐘

中文達人

仲有個半鐘就可以睇寵g切

手機懶得選字牙

想中戰女

想磨石川牙

1石5000mp豪比狗啦

最重要係磨到時間

做愛咪得

玩戰姬

Ok 等你

2隻臭雞

有冇石川企?

😦

忍者基魔

睇錯想戰中女

原來回錯post

唉

垃圾

仲有3分鐘一抽風神

樓上係狗

我愛風神

風神

等睇

lm

棄驚型玩家準備一抽風神

十卜
抽撚哂d風神 唔比柒店雞抽

夠鐘

5分鐘都未有圖

寵物g去咗邊

屌你老母成班歐洲人

2pack 1零龍同禾bb

有賽果未

仲有戰女

屌你老母寵物g

多謝大家支持 你地既祝福小妹收到曬

無人祝福你

傻鳩先會追風神追半年

一回覆=一個支持寵物g接客兼生性病

55

148791590
求鏖魔

支持list
1. 冬ot

可惜！ 鐵丁琴日已經買左ps4

想問下猶格隊要點組？

mc做乜鳩

有冇得企石川

或者我射都得

佢問油格點組隊

我果隊TROLL隊來

你係咪企我場果個

會盡快砌好

之前有企

攞返報紙cap嗰張三位一體出黎啦

控血隊冰有template
睇關執藥

有矛清企肥金

分唔到你同真白 以為同一個人

對我嚟講龍珠由悟空遇到莊子已經完左

有冇人企進化問卷2

風神up?

有冇人😞😞😞😞

抵

有無打蛋龍

咁組得唔得？

破根用女子機個隻咪得

佢矛牙

仲未過到機世界
有無巨頭curry禾

@閃光

@MC

我想打

1519 1969

你呢

我新新手

有冇人企加蛋 執行/機川

E巴禾打蛋牙

打機先

些些

啊

今日最後一日抽猶格隊員光瓶
請各會員把握最後機會

哪有錢,你老母

投資涉及一車車月龍

聽日無新活動機 MOLAMOLA

台主咩都抽到啦！

留力水著

200日新手玩家留名

祝寵物G 長抽長有

次次抽風神

唔想淘個新ac重新升過
有冇人有n手帳號唔要

寵物G

凍ot 打左7月25體降臨未？

打左啲未打啲

打唔打？

25體 我除左4秒固定 都未打

你開
淨係打左義愛龍同龍樂士

開左

更新左都唔想玩
牙鐵玩咩好😎

清你隊野好曬

屌...
難得一次機世界終於見到尾王，唔夠珠直心，秒左佢之後回血，再唔夠珠直心，再秒

再唔夠直心 死撚左 我屌你老母

點解咁講?

又白狗又水平，點跟牙😭

難以置信 ⋯

唔夠SX
又未升機械人

想要

垃圾game

用暗雅打呢層?

我入隻納g

OK

老屎忽回坑
想問水零咁擺有無問題 而家係唔係唔多會放解綁寵

另外del晒d無玩既fd而家有30幾個位 求carry
124 846 208

新手留明🤤

隊長唔防封咪要放解封/用心橫解

7608 3102
水獵 lv 10
你帶破根

好葡萄
小妹一隻零b都無

應該要換走邊隻？
定係你意思係如果隊長防封就唔一定要放解？

放水時做咩

中意

牙鐵話無野同你講

スルト降臨！【全属性必須】

出面大雨到爆

我唔信🙍🏼

水零防封架喎

幻龍王招B

去巴哈睇算啦
問完又嫌你無呢隻無個隻
問問下又俾mcg笑

真心無癮

邊有笑人

巴哈狗仲好笑過隔離post

有冇拎

我係羅家藤鷹，今日出左黎嘅愛国愛港巴絲入黎

有

開台未

應該打哂

4161 2191
肥金

吸血鬼女王?

有人CARRY小號嗎?

岩岩刷左一打

又pad悶到

有冇人刷婚嫁

我人生得返女 同埋PAD

唔死都無用

有咩升

貂蟬要升幾多隻？

訓個晏覺就見到神開台

一大神又笑

要升兩隻人妻同水瓶

升左4隻

唔笑唔得
25體喇叭必升唔刷
走去刷25體2出1

升左5隻

見最後一日想碌隻光瓶出黎
見到鑽蛋 心諗仲唔fat fat
點知 愛貓

本窮撚升左2條龍用

課左金

有無人想企石川加蛋

會唔會抽到pad執笠都未抽完

巧出奇牙

石川加蛋
執行頭 5sb
50782425

有無大大CARRY小號?
花嫁
45/50/限4
雷海古代龍
限4
有拉龍/水獵/暗獵/暗埃

明明戒左j，睇圖都咁朦

應該追花嫁個一隻光水瓶定係抽神up算

神up

神UP一個月起碼2次

光瓶一走就一年

有冇yo嫁

好快會出隻野抗衡光瓶

有

有埋組隊都問=.=

我都係好似你咁諗
但15隻追1隻好似大海撈針咁屌佢老母

點打

遲仔係雞

兩千石內埋到單啦

風神係g

差lv9，有冇人幫手

睇到眼花 都係唔明

梳
唔幫連登囝

咁神up咪仲大海撈針咁
梗係抽光瓶啦

有山守 追唔追好🤔

一囝話花嫁有得揀蛋
但係神up揀唔到蛋

一囝係雞

今次神up易唔易中白狗

易

咪抽 伏up

多到想送D比MC

送埋d比我

OK <3

又點呀

送未

就黎送d白狗上廣西

thx chi , 收到

12隻白狗去野餐.jpg

想中 抽極都冇

XD

今日未見過鐵丁
我好擔心佢

=.= 又想屌禾

矛中央冷氣焗暈左

佢未繳電費🤣

有冇巴打門光珠龍升技?

已經食曬喇叭

聽日抽到我同你刷

3隻白虎仲未升哂技
升完又有排先進到

有暗喇叭刷

我知呀 差20隻到

刷到想嘔

4*3 唔係12隻姐咩

創業整風扇果位仁兄而家搞成點？

幾時出，就快焗暈

我講真架
聽朝完之前再抽

抽咗3隻 但要用5隻 咪4×5=20

白虎升6下
之後我抽到新司馬又升5下 暗咖又5下

都係刷左喇叭先

課俾我
為你而抽

巴打係新手定重玩
白虎同暗咖哩出左好耐wo

重玩既新手

😒我千幾日先中白虎 一中中8隻 但到宜家都未有暗咖喱

我又抽咗新一隊白虎番嚟唔俾升呀

我隻草主都未升技😳

我都係呢兩日神UP 先中白虎
之前玩暗雅隊一直都抽唔到

竟然未賣

禾刀未

宜玩練暗雅隊會唔會太遲？
聽講開始唔夠力
利申 冇洛基新暗印得隻大國主有2防封技
要玩係咪要買隻暗神爸返黎
有白虎x2 濃姬 司馬懿 新暗天 黑龍契士 夠整一隊掛

猶格應該繼返猶格定放落隊到用好

宮殿第九層到底點打好 狗頭無貂蟬解珠 優格又唔夠力打穿火

點會唔夠力

是日最佳笑話 YOGURT唔夠力

撩兩下幾千萬喎

唔係玩pad咩

BTW我咁過
多謝多次報紙god一言驚醒我用劍心

下 我幾時有講過野

無記錯係你架喎

幾時既事

笑死咗十次

鬥快派凍T

5陣1buff 尾關篤篤篤 用雷神都夠力😒

😒

岩岩都搵到
梳囉

禾直接雙暗埃隊長加隻月讀ctw佢就死左🤔
其他個d是但放做個樣就oj💪🏻

轉唔撚到呀屌你

頭幾層開自動龍
最後開月讀👌🏻

跪求297尼普頓過最上階
id: 288059033

pad post 特產

毒撚龍果隻神

9ho逼到3c玩家都要轉10c cls

又追左兩pack無光瓶
完

十卜 下抽中

隻伏到仆街嘅野up緊

伏得過光契

算啦, 光瓶UP完晒 未有就等下次先追
利申 無

等咩下次呀 等轉meta好過啦

本身佢係我ex黎,咁散左之後都無聯絡三年以上(佢話散)

咁事䣓左咁耐之後有聯絡返,有傾what's app有出街同睇戲,行街傾計係言語之間唔算太曖昧~不過佢會唔怕誤會咁(橋)我手(sor~唔記得點寫)

咁當然我係開心la~而且我好覺得佢係我同咁多女人相處之中最開心同舒服嗰個(中間時間都有同其他女仔有曖昧過,最後我放棄)

其實我應該唔應該去馬同講我自己感覺出黎?我唯一唔敢係因為我好怕失去一個同我咁夾既人

有d長~不過都希望各位比d意見

估唔到大家都係咁
我笠住女朋友條底褲係個頭到咁瞓
好香呀

牙強成日挽lol

hey3囝

又啱姐

立花同白狗邊隻入優格隊好d

白狗

有無手足curry我機世界

有冇tg or wtsapp gp?
急求隻角龍過最上層

1: 呢度唔受小圈子
2: 你唔留id點加

Pm 閃光

有冇閃光WhatsApp

好 唔該大佬
岩岩先追po

145690632

原來留id有得入tg谷

What is tg

仆街又柒左

togurt

TG或Tg可能指以下其中一個項目：
三角函數中的正切（Tangent）
太克（Teragram）
甲狀腺球蛋白（Thyroglobulin）
泰國國際航空（Thai Airways）的IATA代號
跨性別（Transgender）
英國瘋狂汽車秀（Top Gear）英國BBC一檔汽車主題電視節目
土共的漢語拼音縮寫，中華人民共和國大陸地區網路上指中共。又可解釋為錘子和鐮刀（T為錘子，G為鐮刀），即中國共產黨黨徽。
定時生成（timing generate）
Telegram（Telegram Messenger）一個跨平台的即時通信軟體

神可唔可以curry禾

2優格(自己繼自己) 花嫁水瓶 之後兩隻用咩好

優格

首先要sup左蜻蛉個台先

寵物G串過馬撚未

超金
523553274

嗨

寵物借D運黎ok?

究竟肯出貨俾我買switch未

性交轉運我可以幫你

要買有幾難

牙鐵收檔未

又一個月 入谷pm巨頭

公司是我家

有錢買最難

咁撚少氣唔入啦
要入都入大神谷

兩隻小白幻,一隻花嫁天秤

邊個谷最多大神

想入天神谷

等埋1/10個轉愛国行動就儲夠😤

l am ready

靚女留名

10月無咁熱我地組團啦

不了

我20番起你個acc=.=

想入谷

又一個月

入谷pm e巴

pmed

入谷pm水時

pad post支部

pm左

有冇人幫手
水獵 lv 10
你帶破根幫手打 雪糕

有冇人可以借隻鏖魔？

進木零龍 咁組巧吾巧

唔好

有無人企炭

有冇人企石川

有冇人企一晚

好正wo

禾

轉隻戰女 link 白狗技嚟用下

做一晚雞

抽唔到風神
要報復社會

diu u la

有無機世界一場

火力支援
有冇人打lv9yogurt？

有啊市先好進

ID

sor有人企緊

106242848

@蜻蛉
@閃光
@寵物g

一直都是一個人

天生一對

哭jer

冰個？

有咩好諗

大神諗野洗唔洗你教

唔洗

唔好老屈巨頭做大神oj?

樓主係雞

有無人屌一晚

我deal

有冇石川企

或者我射都得

肥黎嫁wor

CD rom上水一問
其實今日風神係咪真係易中 課左一pack冇諗緊繼唔繼續追好

追

老屎忽想玩返求carry
124846208

想問呢隻係咪無人玩

屌
最後都係過唔撚到機世界

真係咁難打咩

用咩打呀你

你等多陣我得閒同你打

易打喎

係,連寵物g都有,你竟然抽唔到,難以置信

跪求鏖魔過最上
145690632

巨頭開台

唔怪得咁多人話冇優格咪撚打三人
果種感覺完全係阻撚住晒

係,都唔知班垃圾仲玩乜鬼pad

睇下我幾耐無login

想問下水零龍有無得比

轉驚保平安

冇

隊員同隊長點比

1日

係咪有人要打機世界?

唔係隊長黎嫁咩
好耐無玩唔知

神愛世人

蜻蛉是鵝們的神

一大神

有人企加蛋?

66517192

執行頭

你都入去睇下我係咪1日前

麒麟
係唔係做錯衰野

召喚3會員

睇住我黎打
靠回體打左十幾廿場機屈都過唔到
岩岩食石回體就一TAKE過

點解我抽唔到水英=.=

禾有幾隻

我係問點解我抽唔到 唔係問你有幾多隻wor

企住先 thank you你😬

暗埃x鏖魔

等多等得唔得
5min

有冇石川企？
Or我射都得

開

ok

算啦 我射=.=

衰野咪就係課金

慘 troll左巨頭

如果人人都似你1抽中我都唔課啦

閃光仲打唔打？ 機川頭 ok? 😂😂

你個隊要咩頭

2月咁多

點解我抽唔中水英水時周瑜

過氣驚仲要派得咁少😂

加蛋執行企
68715149

你搵其他人
好多打點

機川👍

圖b入返黎協未

周瑜抽嘅咩

你入我場

屌你 果隻叫孫權

典解水時咁撚難抽

邊度神呀
睇過

一車車啦
阻住哂

禾有2隻

好波

差唔多全部都要轉珠先拎到😑
幾時變返以前咁登入收信🙍🏼

賣淨3隻

7月肯定仲少=.=

yogurt 入破壞龍 ok? 有兩隻

渣ga

有冇人企加蛋
執/機川頭 6461 0891

冇水時玩乜水隊牙

有冇人想用暗雅刷雙極1

戰友網個個都求斷

sorry 不嬲唔入

我

開左房

8222 9415

抽到中為止

加蛋企位

7304 1484

執行頭

有冇巴打好似佢咁有得企加蛋？

你有無執行企

水人馬就有

求帶過機世界

叫青令

戰女過機川挑戰要繼咩技

我繼左橙契同用人地火腎龍

有冇水人馬加蛋企位 ？

我屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

HI 你有0龍未

第一次出就抽左啦

又贏

屌你牙

激情KTV！日本高中情侶包廂啪啪啪 火熱過程被PO網瘋傳

10 場 3274 4546

又秒

我自己戰女 火大蛇
人地果隻火大賢龍
中間繼兩白狗

THIS

你無戰女無問中間

有水人馬企場

有冇戰女繼火腎既++ 197843334

朱雀光契之類都得，唔出太少火俾你既話

記住要夠血食水機操先制

thx

企到爆位

點跟 49隻

post尾提醒多次大家

[I/A]Puzzle and Dragon前玩家討論區[131]巨投好小氣的

都係唔亂講野好 分享下都唔得

hi

心囝

又係時候入三位一體試隊

最後1分鐘碌隻光秤出黎
此秤不同彼瓶呀

9HO正一食屎狗, 頂你個肺恰鳩我D無課玩家, 都唔知係咪知我無課, 抽親到垃圾, 之前儲左200粒石抽埋D垃圾, 到宜家都未抽到一隻破吸傷, 真係好想del game, 我又變返0石了

中到都唔想要
今日想碌光瓶出黎變左碌隻冥后
屌你老母

點解咁想要？

我見到有人想刷野即刻@左巨頭先
唔敢接棒幫手打

你問緊佢想要吸傷定問我想要光瓶

我講我點解咁想要啦, 打雙3我用開暗埃 水獵, 班人一見到我無破吸傷就9成都走場, 無破吸傷無人權啊

原來有人慘過我

花嫁人妻係解吸屬唔係解吸傷..

光瓶

抽到4pack 都唔中西神同yoga
心碎

條日本仔

都唔知佢做乜野
有25體喇叭都要打3p
之後叫春😑

每次抽神up都好頹廢, 永遠抽唔中最新個批, 舊個批又唔buff, 之前抽中紅綠關羽都唔知開心定好笑, 次次抽完又諗早知拎D石去開box好過, 點知D隊員非洲得濟又係要等神up, 唉無課玩家的心聲, 屌完廢game又係時候拎返上手玩埋D體佢

有得中都唔好牙

我無睇真
一路以為隻野解吸傷
不過算啦 都唔用

勁
有U有破根

破根用光木個隻算啦

疊馬

無追好多 試下碌姐

光瓶大力咁多

抽到就係囉

閃光又講粗口

抽唔到食塞米

8星撞柱真係好心痛

大大們可唔可以教小妹挽

我痛左好多次

有冇人得閒陪我打一隻ヴォルスーン

想刷到有果條19水龍為止... 要進化

呢隻

你有錢,但我無,格外肉赤

台主幾時死

教小妹未

'ə'

又星期一

呢隻都叫撞柱
台煮幾時死牙

唉 春

唉,白貓抽乾曬
3周年典算牙

執笠啦

早啲訓 聽日早啲起身返工

今日望到白貓post有癲佬9千粒大武石
想執都難啦

Jerjer風雲再起...

又要喺LINE鳩UP 1日

撞暗克先遇到豬隊友,點算好

辭左工

目標係8星嘅寵唔通中7星叫撞柱呀

我真係搵唔到光秤用途

唔想返工

唔玩吧

台主die 台主die

養我未

唔返工已經冇錢仲要養你

養我先啦

話事之鬼

ON9

You🤔

YOU

Me not

you two

You one

招火和(bbq)fd子
236814848

9805 9323

雙極1

屌 中隻火魔術師

報G點繼法？

大蛇 火dog 橙契 大腎

其實大蛇建議用PADR隻火角-.-

咪火大蛇

............................

CHING GOD 講緊呢隻應該係

why

我都以為講緊大蛇bb

機操果關一野轟落去?

嚇佢先喎

定係橙契>>>呢隻

早抖

有冇人再轉隻戰女過我用 輸左兩鋪

無火賢龍

等我過完抽中繼比你用

我過左 你要繼咩

隻白狗唔知係咪冇食飯 全版轉得果10粒火

要大腎

冇升技要唔要

please help
236814848
火和

殺

冇人理新手